[整合] 香港連鎖黃色餐廳一覽

諗到再加 跟住依個list食實無死

真係純粹個logo黃色

波台賤畜又開膠post搏出位

block